"Ik heb je samen gezien sinds ze hier is; ik heb zag haar naar je kijken, haar stem hebben gehoord toen ze tegen je sprak.
Ik heb veel geleerd sinds ik naar dit Londen van jou kwam.
Ik weet wat deze grand ladies zijn.
Denk je dat ik niet heb geluisterd naar de verhalen van Lady Wyndover en andere vrouwen?
Denk je dat ik .. weet niet hoe ze leven, hoe weinig ze geven om wat ze doen, wat het hart van andere vrouwen breken ze, zodat ze die van zichzelf kunnen hebben 2/2-Weg Je denkt dat ik niet weet dat Lady Ada tegen zichzelf zegt, dat hoewel je misschien mijn man bent, behoor je echt tot _her_? "
